是日晚餐,食肉獸請入

兩排叉燒唔同口感

正呀⋯⋯👍🏻👍🏻

哇

靚叉

識食

啲肉好似唔夠色咁喎

碟飯黎到我覺得右邊嗰排靚d
但食落就鐘意左邊多d

睇落幾正喎

邊間！

仆街

好似人地1234BB咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒吉野妹去做， 咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人去食野囉！

我今晚都係暗然銷魂飯

你指紅色邊位部份?
可能深d會再靚仔d
不過呢碟又唔算好唔夠色

出面有d叉燒明明好深色
但無蜜味

今晚水準唔錯

上環龍邦
呢間水準唔穏定
所以都唔諗住專登詳細介紹
不過好嗰陣真係無乜邊間燒味店夠佢黎
(淨係計叉燒)

我嘗試估下你講乜

其實要吸引男仔好容易
不過都好睇個人性格

男人浪漫

隻蛋

LOVE U...

太陽蛋撈飯

你快d搞掂佢
我無辜㗎

弘b你做咩